［Switch] Dragon Ball: Xenoverse 2

想要佢個預受特典一次過開曬60個角式，有無人預購左，Aeon有無得訂？

有冇人玩？

出咗啦有冇人玩？

有冇人玩switch 龍珠